華春瑩 十分勁

華春瑩 十分勁
揸住green卡亂咁fing 舔中永沒停
這就是華春瑩 叫春勁
竟說中方唔人性？！

某個post見人寫左頭一句 忍唔住寫多幾句

有冇耿爽之歌

冇貨 ching請拋磚

可以改側田首爽

Donald Trump 我知你好鬼型
Russell Crowe 你一向得到尊敬
Jamie Foxx 你講嘢都騷靈
個個性格型男頭髮茂盛

我我我 計樣最多三成
扭seafood 博到你俾個反應
矮「得得」 有橋有小聰明
無當我偶像就讓我自認

溝女嘅溝女 無謂預埋我
我繼續跳舞 直到我無貨
T恤格甩底 會濕總會乾
最緊要爽 爽 爽 爽足一千首歌

這一刻我話之你 我叫我做阿爽
這一刻我話之你 我斜到入錯房 Hey

Chow Yun-fat 夠高去走天橋
Daniel Wu 女仔見到會尖叫
Tony Leung 吐煙吐出高潮
我有嘅策略就係繼續跳

你你你 快跟我一起搖
我嘅愛 我知你今晚想要
過晒界 你知我講邊條
跳過去以後就別再預料

反檯嘅反檯 無謂又煩我
我繼續唱 你哋有無播
開心到moonwalk 怕乜天會光
最緊要爽 爽 爽 像熱情的沙漠

這一刻我話之你 我叫我做阿爽
這一刻我話之你 我斜到入錯房 Hey
這一刻我話之你 我五秒後爆廠
這一刻我話之你 我魅力沒法擋 Hey

這一刻我話之你 我叫我做阿爽
這一刻我話之你 我斜到入錯房 Hey
這一刻我話之你 我五秒後爆廠
這一刻我話之你 我魅力沒法擋 Hey

召喚無格圖

大笑之歌

爽爽爽爽 爽爽爽爽爽

耿爽耿 十分緊
耿爽碌鳩好鬼硬 射精到台下
這就是耿爽耿

你講緊呢首?
阿爽（陳奕迅：阿牛）

兒登識屄藍精靈咩，佢哋啲老豆老母都未必識啦

基督教會？

耿爽之歌識揀一定係揀羅文嘅作大

第一句就係

爽呀爽呀爽 high呀high呀high

求幫推

由於林奠柒蛾會用駿洋邨做隔離中心，仲要接埋大陸災胞入住，好，文宣組出動。
先將連儂牆等嘅搬去駿洋邨附近，然後出動文宣組，記得定時叫光復香港唱榮光。
另一方面，要反洗腦，畀返大陸睇唔到嘅嘢睇。

音 話春瑩

let's sing a爽爽爽爽爽爽爽
齊大叫爽爽爽爽爽爽爽
就算去到再遠嘅地方
去世界邊一個角落都跟你勇闖！

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

華春瑩 劣鳩勁
耿爽碌嘢亂咁揈 射到秀茂坪
是活撥華春瑩 劣鳩勁
交柒乳溝王毅㷫